身材勁被要求收埋 糖妹恨飛西班牙開工性感解放

糖妹（黃山怡）以代言人身份現身書展旅遊品牌頒獎禮，為旅遊書擔任了6年代言人的她稱雙方合作，計劃到訪20個地方拍攝，最期待是到西班牙，「如果真係去西班牙，我會性感大解放，解放甚麼暫時賣個關子，總之大家未見過的都有機會露！」

一向密實的糖妹還自爆：「有人嫌我身材太勁呀！話說本月底將為音樂劇開鑼，由於要反串演男仔，被話身材太勁要我收埋，仲話我紮胸都仲有，連我都唔知自己咁勁。」

轉載 :

黑蚊蚊

YEAH.JPG

你班臭毒撚學下欣賞我地女性嘅內在美ok?

對唔住囉

係，隻腳太勁

對腳夾死人

甲組腳

好嘔

呢輯相對腳好似正常返啲

佢係咪搞緊笑？

幼咗咁撚多嘅

身材勁？

點解既？

其實佢依兩年減肥瘦左好多，係班on9 一討論糖妹就post d舊相

勁？